有新論壇應該點稱呼自己？

繼續叫高登仔咪幫早洩條仆街宣傳

叫新登仔

Plug仔

寶珊仔